浩南哥教你點樣集會

記住當日大家係唔識大家的

我覺得最緊要係衣著唔統一就得
不過都要帶返個口罩